戴全面罩坐飛機有無得諗？集思廣益，坐飛機有咩保護

全面罩得唔得？

邊度有得買醫護用個隻面罩？

咁得唔得?

雨褸+full face shield

3m 6800

雨褸有咩用途？

長途機會唔會太辛苦？

隔絕成個人囉
成程機好多地方有機會奶野

主要係手同面部？

衫都有機會hi野...

真係要坐不如洗多少少錢upgrade，至少人疏啲同埋質素好啲

雨褸+豬咀 lab 鏡

係驚全面罩呼吸好辛苦

坐開私人飛機 但我都驚我隊crew中咗招而家唔知飛唔飛好

我自已做埋機師 自已一個一架機都驚啲物件有毒

咁可以消毒姐

長途機要食野其實係咪點都玩完

唔食啦無辦法

十幾個鐘點樣唔飲水唔食野呀

1. 唔好去廁所
2. 附近有人咳，係起飛前通知空姐強行探熱

有啲防毒面具有飲水配件

1. 雨褸
2. 護目鏡
3. 口罩
4. 手套
唔去廁所唔周圍旭

啱